俺流亭 , 係唔係藍店

一口氣開三間

黃大仙
樂富
坑口

通常集團先咁有錢一次過開咁多間

好𠹌咸

問過，佢母公司叫Global Link

真係唔知黃定藍

有人追擊真係正

俺流鹽拉麵係藍屍集團開嘅，俺流亭同一品牌明顯都係藍。

石頭人